世界第一人！C朗社交平台粉絲數突破5億

“CR7，5億粉絲。”外媒統計了C朗主要社交賬號（推特、Instagram、Facebook）的粉絲總數，目前已經突破5億，是世界上第一個達到這個成就的人。

推特粉絲數大約為：9101萬

Instagram粉絲數大約為：2.614億

Facebook粉絲數大約為：1.479億

朗B幾時都係男人典範第一
鄉下仔既奮鬥史
有錢，高大，靚仔
努力不懈，自律
仲要係足球歷史第一人
意志堅定，充滿正能量

另一隻殘花敗柳就簡直男人恥辱
矮撚，內向自閉毒撚，冇黎神氣成日充滿負能量，彈出彈入優柔寡斷男人大忌

駁唔到

小花幾多？

如果3個媒體分別有30億subscribers
咁唔通有90億人計閱咩
咪又係同一班人

唔使爭, 小花喺年薪方面贏翻牙朗

我無留意亞軍

Ig 1億8000萬 fb 9000萬 冇開Twitter

唔計埋微博？
歧視大陸呀？

咪扮啦日日開post反佢，咁撚肉酸都有

右
咪講真話啦
樓豬好能小氣

條抑鬱自殺西好撚大方 咁樣比人侮辱都唔跳樓

C朗有錢啲定Elon musk有錢啲

咁我真係唔知，你屈我都無計

C朗

屌你老母講到咁

你唔知咪答唔知，又話咩無留意，日日開post講都話無留意
人唔笑你都吠啦

佢算係咁
俾人屌到上心口仲可以扮無事

自殺都要扭扭擰擰話跳唔跳嘅撚樣係咁上下

咁你答唔知咪得
又要抽水又要抽到咁撚笨柒

佢本身跳㗎，好撚可惜

你老母有錢啲定Elon Musk 有錢啲

c朗三大社交平台粉絲4.65億，領先第2位2億

自己開過咩垃圾post都唔記得
唔怪你唔記得自己要自殺啦

原來唔止有抑鬱
仲要咁撚快有老人痴呆

屌咁樣重複都計